# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016-2025, Teclib'
# This file is distributed under the same license as the GLPI plugins package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 李赋 <fu792659@163.com>, 2018
# liAnGjiA <liangjia@qq.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-13 14:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-02 10:38+0000\n"
"Last-Translator: liAnGjiA <liangjia@qq.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/teclib/teams/28042/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/genericobject/index.rst:2
msgid "Generic Object"
msgstr "通用对象"

#: ../../source/genericobject/index.rst:7
msgid "Download"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:8
msgid "Sources"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:9
msgid "`<https://github.com/pluginsGLPI/genericobject/releases>`_"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:10
msgid "`<https://github.com/pluginsGLPI/genericobject>`_"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:13
msgid "Requirements (on-premise)"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:16
msgid "GLPI Version"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:16
msgid "Minimum PHP"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:16
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:18
msgid "10.0.x"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:18
msgid "8.1"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:18
msgid "8.2"
msgstr ""

#: ../../source/include/no_subscription.rst:2
msgid ""
"This plugin is available without a `GLPI Network <https://services.glpi-"
"network.com/#offers>`_ subscription. It is also available on `GLPI Cloud "
"<https://glpi-network.cloud>`_."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:25
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: ../../source/genericobject/index.rst:27
msgid ""
"This plugin allows you to add new inventory objects types, integrated into "
"GLPI framework."
msgstr "此插件允许您添加新的库存对象类型，并将其集成到GLPI框架中。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:29
msgid "It supports following GLPI features:"
msgstr "它支持以下GLPI功能："

#: ../../source/genericobject/index.rst:31
msgid "entity and sub-entities management;"
msgstr "实体和子实体管理；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:32
msgid "search;"
msgstr "搜索;"

#: ../../source/genericobject/index.rst:33
msgid "templates;"
msgstr "模板;"

#: ../../source/genericobject/index.rst:34
msgid "history;"
msgstr "历史;"

#: ../../source/genericobject/index.rst:35
msgid "helpdesk integration;"
msgstr "桌面支持集成"

#: ../../source/genericobject/index.rst:36
msgid "CSV file injection plugin integration;"
msgstr "CSV文件注入插件集成；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:37
msgid "Item uninstallation plugin integration;"
msgstr "项目卸载插件集成；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:38
msgid "order management plugin integration."
msgstr "指令管理插件集成。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:41
msgid "Example of usage"
msgstr "用法示例"

#: ../../source/genericobject/index.rst:43
msgid "**Objective:** Manage your car fleet like the rest of your IT Assets."
msgstr "**目标:**像管理其他IT资产一样管理你的车队。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:45
msgid "Create a new type of inventory object *car*."
msgstr "新建 inventory 对象 *car*."

#: ../../source/genericobject/index.rst:46
msgid ""
"Add the accurate fields for a *car*, like: *name*, *serial number*, "
"*inventory number*, *type*, *model*, *color*, *state*, etc."
msgstr "为*车*增加准确字段，如:*名称*、*序列号*、*库存数量*、*类型*、*型号*、*颜色*、*状态*等。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:47
msgid ""
"Describe the behaviour of a *car*: visible in subentity, retain history, "
"etc."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:48
msgid "Adjust the rights on *cars*."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:49
msgid "Activate the *cars* object."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:50
msgid "Manage your collection of *cars* in GLPI."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:55
msgid "Install the Plugin"
msgstr "安装插件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:57
msgid "Uncompress the archive."
msgstr "解压缩存档。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:58
msgid ""
"Move the ``genericobject`` directory to the ``<GLPI_ROOT>/plugins`` "
"directory"
msgstr "将``genericobject``目录移动到``<GLPI_ROOT>/plugins``目录"

#: ../../source/genericobject/index.rst:59
msgid "Navigate to the *Configuration > Plugins* page"
msgstr "导航到*配置>插件*页面，"

#: ../../source/genericobject/index.rst:60
msgid "Install and activate the plugin"
msgstr "安装并激活插件。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:63
msgid "Usage"
msgstr "使用率"

#: ../../source/genericobject/index.rst:68
msgid "Create a new object type"
msgstr "创建一个新的对象类型"

#: ../../source/genericobject/index.rst:70
msgid "This is the first step."
msgstr "这是第一步"

#: ../../source/genericobject/index.rst:72
msgid "Click on the *+* button in  the plugin configuration form."
msgstr "单击插件配置表单中的* + *按钮。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:73
msgid "Create the new type of inventory object:"
msgstr "创建新类型的库存对象："

#: ../../source/genericobject/index.rst:75
msgid "*name*: mandatory, lowercase, and must be composed of letters only;"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:76
msgid "*label*: by default, the same as the name."
msgstr "*标签*：默认情况下，与名称相同。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:78
msgid "Validate."
msgstr "验证。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:79
msgid "Activate the new item type to use it."
msgstr "激活新项类型以使用它。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:81
msgid "**Example:** Create a new type of inventory object *car*."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:86
msgid "Edit labels"
msgstr "编辑标签"

#: ../../source/genericobject/index.rst:88
msgid ""
"For each type, a language file is available in "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/locales/itemtype/``"
msgstr ""
"对于每种类型，``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/locales/itemtype/`中都有一个语言文件。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:90
msgid "The plugin creates :"
msgstr "该插件创建："

#: ../../source/genericobject/index.rst:92
msgid "a language file for the current language"
msgstr "当前语言的语言文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:93
msgid "a language file for the default GLPI language"
msgstr "GLPI默认语言的语言文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:97
msgid ""
"If the current and default languages are the same, only one file is created."
msgstr "如果当前语言和默认语言相同，则只创建一个文件。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:99
msgid ""
"To change the label of the itemtype, for the english language, edit the "
"file:"
msgstr "若要更改项目类型的标签，对于英语，请编辑文件:"

#: ../../source/genericobject/index.rst:107
msgid ""
"You can also define labels globally in "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/locales/fields.<lang>.php`` "
"files:"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:116
msgid "Setup behaviour"
msgstr "安装行为"

#: ../../source/genericobject/index.rst:118
msgid ""
"**Example:** Describe the behaviour of a *car*: visible in subentity, retain"
" history, etc."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:120
msgid ""
"The new type will be managed the same way as the usual GLPI types (computer,"
" monitor, network device, etc.)"
msgstr "新类型的管理方式与通常的GLPI类型（计算机，监视器，网络设备等）相同。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:124
msgid "All objects are at least assigned to an *entity*"
msgstr "所有对象至少分配给*实体*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:126
msgid "The Behaviour tab allows you to define:"
msgstr "行为选项卡允许您定义："

#: ../../source/genericobject/index.rst:128
msgid "*child-entities:* allows the type to be recursive;"
msgstr "*子实体：*允许类型递归；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:129
msgid "*Helpdesk:* allows an object to be associated to a ticket;"
msgstr "*桌面支持：*允许对象与工单相关联；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:130
msgid "*Trash:* use GLPI's trash functionnality;"
msgstr "*回收站：*使用GLPI回收站功能；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:131
msgid "*Notes:* use GLPI's note functionnality;"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:132
msgid "*History:* allow history for this type;"
msgstr "*历史：*允许此类型的历史记录；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:133
msgid "*Templates:* allows template management;"
msgstr "*模板：*允许模板管理；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:134
msgid ""
"*Documents:* allows documents to be attached to an object of this type;"
msgstr "*文件：*允许将文件附加到此类物体上；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:135
msgid "*Loans:* allows objects to be loaned;"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:136
msgid "*Contracts:* link an object to one or more contracts;"
msgstr "*合同：*将对象链接到一个或多个合同；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:137
msgid ""
"*Network connections:* allow ports to be used and management for this type;"
msgstr "*网络连接：*允许使用端口和管理此类型；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:138
msgid ""
"*CSV file injection plugin:* allows this type to be available for use in the"
" plugin;"
msgstr "* CSV文件注入插件：*允许此类型可用于插件；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:139
msgid "*Item uninstallation plugin:* allows this type to be uninstalled;"
msgstr "*项目卸载插件：*允许卸载此类型；"

#: ../../source/genericobject/index.rst:140
msgid "*Order management plugin:* allows this type to be linked to an order;"
msgstr "*订单管理插件：*允许此类型链接到订单;"

#: ../../source/genericobject/index.rst:143
msgid "Add Fields"
msgstr "添加字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:145
msgid ""
"**Example:** Add the accurate fields for a *car*, like: *name*, *serial "
"number*, *inventory number*, *type*, *model*, *color*, *state*, etc."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:147
msgid "Navigate to the *Fields* tab."
msgstr "导航到* 字段*选项卡。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:149
msgid "The plugin comes with several ready to use fields:"
msgstr "该插件附带了几个可用的字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:151
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../source/genericobject/index.rst:152
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../source/genericobject/index.rst:153
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: ../../source/genericobject/index.rst:154
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: ../../source/genericobject/index.rst:155
msgid "Inventory number"
msgstr "库存编号"

#: ../../source/genericobject/index.rst:156
msgid "Item's user"
msgstr "项目用户"

#: ../../source/genericobject/index.rst:157
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: ../../source/genericobject/index.rst:158
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../source/genericobject/index.rst:159
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: ../../source/genericobject/index.rst:160
msgid "Notes"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:161
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../../source/genericobject/index.rst:162
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../../source/genericobject/index.rst:163
msgid "Manufacturer"
msgstr "生产厂家"

#: ../../source/genericobject/index.rst:164
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

#: ../../source/genericobject/index.rst:165
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: ../../source/genericobject/index.rst:166
msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

#: ../../source/genericobject/index.rst:167
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ../../source/genericobject/index.rst:168
msgid "Visible in Helpdesk"
msgstr "在桌面支持中可见"

#: ../../source/genericobject/index.rst:169
msgid "Technician in charge of the hardware"
msgstr "负责硬件技术人员"

#: ../../source/genericobject/index.rst:170
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: ../../source/genericobject/index.rst:171
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: ../../source/genericobject/index.rst:172
msgid "Contact number"
msgstr "联系电话"

#: ../../source/genericobject/index.rst:176
msgid "Using some behaviour will automatically add some fields to the object:"
msgstr "使用某些行为会自动向对象添加一些字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:178
msgid "network connection => location"
msgstr "网络连接=>位置"

#: ../../source/genericobject/index.rst:179
msgid "loans => location"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:180
msgid "helpdesk => is visible in Helpdesk"
msgstr "桌面支持=>在桌面支持中可见"

#: ../../source/genericobject/index.rst:181
msgid "notes => notepad"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:184
msgid "Helpdesk integration"
msgstr "桌面支持集成"

#: ../../source/genericobject/index.rst:186
msgid "To use an object in the helpdesk, use following setup:"
msgstr "要在帮助台中使用对象，请使用以下设置："

#: ../../source/genericobject/index.rst:188
msgid "In *Behaviour* tab : *use helpdesk* must be set to **Yes**."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:189
msgid ""
"if the *User* field is defined, it allows item to be visible in the *My "
"Items* list (as item whose owner is the user)."
msgstr "如果定义了* 用户 *字段，则允许项目在*我的项目*列表中可见（作为其所有者是用户的项目）。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:190
msgid ""
"if the *Group* field is defined, it allows item to be visible in the *My "
"Items* list too (as item belonging to a group in which the user belongs to)."
msgstr "如果定义了*群组*字段，它也允许项目在*我的项目*列表中可见（作为属于用户所属组的项目）。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:191
msgid ""
"if *Helpdesk visible* field is set and if the value is set to **No** in the "
"object, then the object won't be visible at all in the helpdesk."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:194
msgid "Add new fields"
msgstr "添加新字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:198
msgid "New fields will be available for all object's types."
msgstr "所有对象的类型都可以使用新字段。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:200
msgid ""
"Create a new file named "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/<type>.constant.php``"
msgstr ""
"创建一个名为\"<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/<type>.constant.php\"的新文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:202
msgid ""
"For example, for a *car* type the constant file will be "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/car.constant.php``."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:204
msgid ""
"Please note that the file's first line must be the following, otherwise the "
"new fields won't appear in the list:"
msgstr "请注意，文件的第一行必须是以下内容，否则新字段将不会出现在列表中："

#: ../../source/genericobject/index.rst:211
msgid "Add the new fields definitions."
msgstr "添加新字段定义。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:214
msgid "Add a simple dropdown field"
msgstr "添加一个简单的下拉字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:225
msgid ""
"The language variable must be defined in the language file (see explaination"
" above)."
msgstr "语言变量必须在语言文件中定义（参见上面的注释）。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:227
msgid "Add a dropdown field that is assigned to an entity:"
msgstr "添加分配给实体的下拉字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:241
msgid "Add a tree dropdown field"
msgstr "添加树下拉字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:254
msgid ""
"You can use at the same time the following parameters : *entities_id*, "
"*is_recursive*, *is_tree*."
msgstr "您可以同时使用以下参数：*entities_id*，*is_recursive*，*is_tree*。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:257
msgid ""
"Add a dropdown field that is based on a GLPI-core object (user, location...)"
msgstr "添加基于GLPI核心对象的下拉字段（用户，位置...）"

#: ../../source/genericobject/index.rst:267
msgid ""
"Name between brackets (``[]``) **MUST** begin with ``users_id`` in order to "
"be recognized as a field based on GLPI users' list."
msgstr "括号内的名称（``[]``）**必须以``users_id``开头，才能被识别为基于GLPI用户列表的字段。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:269
msgid ""
"See file "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/field.constant.php`` to "
"get a complete list of available fields."
msgstr ""
"请参阅文件``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/field.constant.php``以获取可用字段的完整列表。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:272
msgid "Add a global dropdown"
msgstr "添加全局下拉列表"

#: ../../source/genericobject/index.rst:274
msgid ""
"A global dropdown can be used in all itemtypes. A good example would be :"
msgstr "全局下拉列表可用于所有项类型。 一个很好的例子是："

#: ../../source/genericobject/index.rst:283
msgid ""
"A specific category table will be created for each itemtype. The table name "
"and field name will the computed this way:"
msgstr "将为每个项类型创建特定的类别表。 表名和字段名将以这种方式计算："

#: ../../source/genericobject/index.rst:285
msgid "table : ``glpi_plugin_genericobject_<itemtypename>_category``"
msgstr "表: ``glpi_plugin_genericobject_<itemtypename>_category``"

#: ../../source/genericobject/index.rst:286
msgid "field name : ``plugin_genericobject_<itemtype>categories_id``"
msgstr "字段名称: ``plugin_genericobject_<itemtype>categories_id``"

#: ../../source/genericobject/index.rst:289
msgid "Add an integer field"
msgstr "添加整数字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:301
msgid "Add a text field"
msgstr "添加文本字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:311
msgid ""
"By adding the following argument, you can tell the plugin that this field "
"can be automatically generated when using a template:"
msgstr "通过添加以下参数，您可以告诉插件在使用模板时可以自动生成此字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:319
msgid "Add a Yes/No field"
msgstr "添加是/否字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:328
msgid "Add a date field"
msgstr "添加日期字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:337
msgid "Add a date & time field"
msgstr "添加日期&时间字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:347
msgid ""
"If you don't want a field to be modified using massive actions, add the "
"following line to its definition:"
msgstr "如果您不希望使用大量操作修改字段，请在其定义中添加以下行："

#: ../../source/genericobject/index.rst:355
msgid "Add global fields"
msgstr "添加全局字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:357
msgid "To make your fields accessible to all itemtypes:"
msgstr "要使所有项类型都可以访问您的字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:359
msgid ""
"Create a file named "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/field.constant.php``"
msgstr ""
"创建一个名为\"<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/field.constant.php\"的新文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:360
msgid "Put your definitions in this file."
msgstr "将您的定义放在此文件中。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:363
msgid "Setup Rights"
msgstr "设置权利"

#: ../../source/genericobject/index.rst:365
msgid ""
"You can define access rights for each object's type, for each profile. "
"Available options are:"
msgstr "您可以为每个配置文件定义每个对象类型的访问权限。 可用选项包括："

#: ../../source/genericobject/index.rst:367
msgid "*right on the type*: *no access*, *read*, *write*."
msgstr "*正确的类型*：*无访问*，*读*，*写*。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:368
msgid "*right to associate this type of object to tickets*: *yes*, *no*."
msgstr "*将该类型对象与工单关联的权利*:*是*， *否*。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:370
msgid "To associate the rights you can either:"
msgstr "要关联权限，您可以："

#: ../../source/genericobject/index.rst:372
msgid "Use the *Rights* tab in the *itemtype* form."
msgstr "使用*项目类型*表单中的*权限*选项卡。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:373
msgid ""
"Navigate to *Administration > Profiles* and administer the rights for each "
"profile."
msgstr "导航到*管理>配置文件*并管理每个配置文件的权限。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:376
msgid "Use the new field"
msgstr "使用新字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:378
msgid "Activate the new type, it's now ready to be used."
msgstr "激活新类型，现在可以使用了。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:380
msgid ""
"The new type is available for users in the *Plugins > Objects management* "
"menu."
msgstr "在*插件>对象管理*菜单中，用户可以使用新类型。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:383
msgid "Use case of Generic Object as a CMMS"
msgstr "通用对象的用例作为CMMS"

#: ../../source/genericobject/index.rst:386
msgid "Purpose of this documentation"
msgstr "本文档的目的"

#: ../../source/genericobject/index.rst:388
msgid ""
"Showing a complete usage of Generic Object as a CMMS (Computerized "
"Maintenance Management System) in biomedical environment."
msgstr "在生物医学环境中显示通用对象作为CMMS（计算机化维护管理系统）的完整用法。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:391
msgid "At the end of this use case, you will have :"
msgstr "在本用例结束时，您将拥有："

#: ../../source/genericobject/index.rst:393
msgid "a dedicated *Biomed* entity (under *Root entity*)"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:394
msgid "containing *Biomedical* objects (in *Assets* menu)"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:395
msgid "with built-in and user-defined fields"
msgstr "内置和用户定义的字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:396
msgid "manages by users with *Admin_biomed* profile"
msgstr "由使用*Admin_biomed*配置文件的用户管理"

#: ../../source/genericobject/index.rst:399
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: ../../source/genericobject/index.rst:401
msgid "Following steps assume you have a Super-Admin authorization :"
msgstr "以下步骤假设您拥有超级管理员授权："

#: ../../source/genericobject/index.rst:403
msgid ""
"Installing Generic Object on GLPI (validated with genericobject >= 0.85-1.0 "
"and GLPI >= 0.90)"
msgstr "在GLPI上安装通用对象(使用genericobject >= 0.85-1.0和GLPI >= 0.90进行验证)"

#: ../../source/genericobject/index.rst:404
#: ../../source/genericobject/index.rst:414
msgid "Generic Object configuration"
msgstr "通用对象配置"

#: ../../source/genericobject/index.rst:405
#: ../../source/genericobject/index.rst:540
msgid "GLPI configuration"
msgstr "GLPI  配置"

#: ../../source/genericobject/index.rst:406
#: ../../source/genericobject/index.rst:565
msgid "Start using Generic Object and GLPI"
msgstr "开始使用通用对象和GLPI"

#: ../../source/genericobject/index.rst:409
msgid "Installing Generic Object on GLPI"
msgstr "在GLPI上安装通用对象"

#: ../../source/genericobject/index.rst:411
msgid "See :ref:`install_plugin` section."
msgstr "请参阅:ref:`install_plugin`部分。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:417
msgid "Create your type of object"
msgstr "创建您的对象类型"

#: ../../source/genericobject/index.rst:419
msgid ""
"See :ref:`create_new_object` section and use *biomedical* as internal "
"identifier. Label will be set automatically to *Biomedical* (with an "
"uppercase *B*)."
msgstr ""
"请参阅:ref:`create_new_object`部分并使用*biomedical*作为内部标识符。标签将自动设置为*Biomedical*（大写*B*）。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:422
msgid "After a logoff/login, you will see *Biomedical* menu in Assets."
msgstr "注销/登录后，您将在资产中看到* Biomedical *菜单。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:427
msgid "Define Biomedical's new fields"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:429
msgid "These fields will be usable only by Biomedical's objects :"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:431
msgid ""
"Create a new file named : "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/biomedical.constant.php``"
msgstr ""
"创建一个名为: "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/fields/biomedical.constant.php``的新文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:432
msgid "Add following content :"
msgstr "添加以下内容："

#: ../../source/genericobject/index.rst:486
msgid ""
"Trailing ``s_id`` is mandatory in ``[plugin_genericobject_field*s_id*]`` "
"because the GLPI framework requires foreign key fields to end with ``s_id``."
" In database, ``glpi_plugin_genericobject_fields`` is table name and ``id``,"
" its foreign key. See `GLPI developer documentation <http://glpi-developer-"
"documentation.readthedocs.io/en/master/devapi/database/dbmodel.html#fields>`_."
msgstr ""
"在``[plugin_genericobject_field * s_id "
"*]``中必须尾随``s_id``，因为GLPI框架要求外键字段以``s_id``结尾。 "
"在数据库中，``glpi_plugin_genericobject_fields``是表名和``id``，它的外键。 "
"请参阅`GLPI开发人员文档<http://glpi-developer-"
"documentation.readthedocs.io/en/master/devapi/database/dbmodel.html#fields>`_。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:492
msgid "Define fields labels"
msgstr "定义字段标签"

#: ../../source/genericobject/index.rst:494
msgid "See :ref:`edit_labels` section."
msgstr "请参阅:ref:`edit_labels`部分。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:496
msgid ""
"Edit your locales file, for example : "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/locales/biomedical/biomedical.fr_FR.php``"
msgstr ""
"编辑您的语言环境文件，例如： "
"``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/genericobject/locales/biomedical/biomedical.fr_FR.php``"

#: ../../source/genericobject/index.rst:497
msgid "Add following content at the end of file :"
msgstr "在文件末尾添加以下内容："

#: ../../source/genericobject/index.rst:514
msgid "Define behaviours"
msgstr "定义行为"

#: ../../source/genericobject/index.rst:516
msgid "In *Plugins > Objects management* menu, on *Main* tab, select :"
msgstr "在*插件>项目管理*菜单中，在*主菜单*选项卡上，选择："

#: ../../source/genericobject/index.rst:518
msgid "*Item in the dustbin*"
msgstr "*回收站中的项目*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:519
msgid "*Historical*"
msgstr "*历史*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:520
msgid "*Financial and administratives information*"
msgstr "*财务和行政信息*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:521
msgid "*Documents*"
msgstr "*文档*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:522
#: ../../source/genericobject/index.rst:526
msgid "*Global search*"
msgstr "*全局搜索*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:523
msgid "*Assistance*"
msgstr "*帮助*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:524
msgid "*Templates*"
msgstr "*模板*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:525
msgid "*Contracts*"
msgstr "*合同*"

#: ../../source/genericobject/index.rst:528
msgid "This will add ready to use fields to your type of object."
msgstr "这将为您的对象类型添加可以使用的字段。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:531
msgid "Add fields to your type of object"
msgstr "向对象类型添加字段"

#: ../../source/genericobject/index.rst:533
msgid ""
"In *Plugins > Objects management* menu, on *Fields* tab, you can now add "
"fields to Biomedical type of object :"
msgstr "在*插件>对象管理*菜单中，在*字段*选项卡上，您现在可以向Biomedical类型的对象添加字段："

#: ../../source/genericobject/index.rst:536
msgid "ready to use fields (GLPI's built-in fields)"
msgstr "可用字段（GLPI内置字段）"

#: ../../source/genericobject/index.rst:537
msgid "new fields (defined in :ref:`biomedical_new_fields` section)"
msgstr "新字段（在:ref:`biomedical_new_fields`部分中定义）"

#: ../../source/genericobject/index.rst:543
msgid "Define Admin_biomed profile"
msgstr "定义Admin_biomed配置文件"

#: ../../source/genericobject/index.rst:545
msgid "Clone *Admin* profile"
msgstr "克隆*管理员*资料"

#: ../../source/genericobject/index.rst:546
msgid "Set following rights in *Admin_biomed* profile :"
msgstr "在*Admin_biomed*个人资料中设置以下权限："

#: ../../source/genericobject/index.rst:548
msgid "*Administration > Profiles > Admin_biomed > Assets tab > Unselect all*"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:549
msgid ""
"*Administration > Profiles > Admin_biomed > Assistance tab > Association > "
"Associable items to a ticket > Biomedical*"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:550
msgid ""
"*Administration > Profiles > Admin_biomed > Management tab > Select all*"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:551
msgid ""
"*Administration > Profiles > Admin_biomed > Objects management tab > "
"Biomedical > Select all*"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:555
msgid ""
"With these settings, *Admin_biomed* users only see *Biomedical* in Assets "
"menu."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:558
msgid "Define Biomed entity and authorizations rules"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:560
msgid ""
"Create *Biomed* entity under *Root entity* in *Administration > Entities*"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:561
msgid ""
"Configure authorizations rules to assign *Admin_biomed* profile to *Biomed* "
"entity users."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:567
msgid ""
"As *Admin_biomed* user, you can create your first object in *Assets > "
"Biomedical*."
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:569
msgid ""
"In order to gain time, define values in *Setup > Dropdowns > Objects "
"management* for new fields."
msgstr "为了获得时间，请在*设置>下拉菜单>对象管理*中为新字段定义值。"

#: ../../source/genericobject/index.rst:572
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: ../../source/genericobject/index.rst:574
msgid ""
"If you have any questions about using the plugin, please consult `our FAQ "
"<https://faq.teclib.com/04_Plugins/Generic_objects/>`_"
msgstr ""

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "|ccbyncnd|"
msgstr "|CC-BY-NC-ND|"

#: ../../<rst_epilog>:4
msgid "Creative Commons License"
msgstr ""
